感謝前線同所有出黎既人, 但想大家聽聽建議

尋日係夢入面有條友報夢叫我同你地講:

首先多謝左你地先, 我自己係冇任何派別既, 單純為自己角度講野.
但我以下所講既野雖然會比較難聽但亦係事實黎, 希望各位理智地睇曬佢!
現場工作同物資其實可以分配d處於人群中間既人做,
因為佢地係人群既中間係最安全之餘,
分配同傳去各個地方亦係最快最為方便.
留守物資同派發亦係好輕鬆既事, 唯一難既要視情況而定隨時更換物資既位置.
若無意外係人群中間留空一個位, 鐵馬圍起兩個人固守唔亂就夠.
你地只要自己安排其他人做, 我相信好多人係願意去做.
至於唔出去幫手, 唔係d人有心唔出...
而係一出d黑警會感受到壓力,
再乘機話d人全部係暴徒而出強硬手段!

仲有, 你地其實真係都冇必要去衝, 聽下人講野己見講左好多次...
由得黑警作故黎行駛武力, 唔係講笑!!
依家個狀況d黑警就係要逼你地失去理智.
佢地要交戲比共匪睇, 我地要做既一樣只係交戲比海外睇.
而我地一衝即輸, 輸得一敗塗地!
你可以話幾百個人你地輸得起, 但依家係全港幾百萬人,
就算剩係69個百萬人都唔會係可以輕易取捨既事係咪
唔衝仲有得持續抗爭, 一衝輸曬仲有邊個去抗爭
無論有幾多隻雞蛋撞爛曬係石頭上面, d石頭都只係表面污糟同花左.
所以唔係一句氣憤同無力就可以無視依d野.
毫無理智同黑警發生衝突只係害己又害人!

之前個d掟野既人, 一掟黑警就出槍出催淚彈,
係黑警既立場係完全合理既.
就算唔係黑警, 平時拎野掟佢地唔通就唔犯法
民陣事後都冇辦法係媒體前確實咁講全部人都係和平抗爭!
好幾次講左係大部份同九成幾和平抗爭.
所以我一路認為大家都唔好衝.
盡量避免任何有攻擊性既衝突,
除非黑警主動埋身偷襲而我地又有證據係佢出手在先,
但都係以安全同盡量唔發生衝突為先!

香港人弱係事實, 但我地實事求事出心出力,
而唔係輕易受激將法煽動, 更唔會因為暴力執法而低頭唔再行出去!
即使香港人唔弱都須要扮弱, 因就算香港得3萬黑警, 夠打又如何?
石崗有註港解放軍! 就算清埋佢地又如何?
廣東一樣仲有解放軍落黎!
而事實上就算三萬黑警得輕型武裝有可能輸比人群,
但速龍飛虎同石崗個d係有重型武裝既, 點都係冇得打
唔通要用死傷慘重黎令海外出手
咁係本末倒置, 倒不如韜光養晦!
如果你地只係諗住短期內就有結果, 咁輸係必然既事.
只有保存實力進行持續抗爭先有用,
而且參與人數必須係愈來愈多人, 而唔係愈來愈少, 因愈來愈少只會被人孤立

暴力衝突唔單止唔現實,
只會失去更多有利條件同出黎撐場既民眾.
如非有咁多民眾在場,
黑警隨時隨地都可以郁手, 唔須要等有人掟野!
所以一退, 勇武派就要跟大隊退, 唔好英雄主義白白犠牲戰力!
就算佢地明顯係乘機製造暴力,
但黑警既行為又唔係依一兩日先有既事.
未有條例既幾年前, 小小野就拎個盾出街都周不時會有.
更唔好講依幾年警處偷拍非禮強姦乜都齊,
內部根本比共匪城管滲透曬邊有紀律可言
佢要夾硬黎, 我地係冇符! 我地只能夠唔比任何藉口佢地,
唔比任何機會佢地砌生豬肉,
等佢地自己作d野出黎比海外既媒體睇住佢地柒出國際!

依家香港係一地遊行示威, 唔同法國等地全國上下暴動,
所以冇得咁比較既. 而一旦受煽動走去搞暴力衝突同雙方暴力升級,
只會令各界面對政府, 黑警同海外時更無話可說.
我地只可以承認自己係弱勢, 勇武派繼續係前線持防守態勢.
但盡量避免任何暴力衝突包括內部所策劃既衝突!
為自己陣營中既遊行民眾護航.
咁既話我相信就算遊行民眾亦有更多人自覺幫手前線工作!
期待海外勢力出口同出手, 提倡人權善待民眾既同時,
強烈去譴責政府暴力鎮壓.
起馬都仲可以引全球公審共匪欺凌手無寸鐵既弱勢民眾!

而無論有冇邪教組織既五毛存在係民眾入面, 佢地如何言語煽動或挑釁,
亦無論我地自己心情幾灰幾無力, 都唔好去衝先有可能持久抗爭.
五毛行為同黑警係相當之自悲, 佢地活係恐怖統治下唯命是從,
就算佢地擁有比我地更強既武力又耐我地何?
佢地連向自己既政府發出抗議既聲音都唔敢,
連反對自己既上司同體制都唔敢,
只敢係我地平民百姓面前狐假虎威, 其實佢地已經輸左比我地!
因為佢地d糧係我地出既, 香港亦係我地多代建設同發展起黎既,
冇左我地邊有佢地 我地錢搵少左佢地既糧咪一樣會少
唯一不變既只有共匪唔受影響, 而佢地活係共匪既霸權統治下,
仲要對其阿諛奉承, 完全冇資格同我地講野!
佢地要無賴玩演戲天份, 我地只能夠比佢地更無賴演得更落力.
佢地可以出稿話我地遊行對佢地冇影響,
但係海外黎睇會變左成班黑警唔知係度做緊乜...
都冇人郁手就已經嚇到佢地自己係咁射催淚彈
所以唔須要佔領任何建築物或地方, 佢地叫退你地咪退囉, 換個地方集結!
而只要佢地移動左, 我地咪再返黎囉
咁本身就係叫遊行, 係冇人話要行成日, 但d人完全唔郁企係度做乜

亦冇人叫你地同黑警發生衝突, 兜口兜面掟野只係會引起佢地更強烈既暴力執法!
而上面都講過, 衝出去只會一敗塗地, 佢地d時間係唔會用係衝出去既人度,
因為明知你地會衝, 打完你都係好大可能會繼續衝. 除非打到你殘但人多係好難.
所以佢地只要針對1d落單同唔衝既人, 反而可以嚇走大部份唔衝既人.
本身各界集人數已經唔係一件容易既事,
面對黑警暴力執法既依家, 又有幾多人敢再出黎
依到有d人仲白痴, 激將法用黎激自己友係有咩居心
香港人不嬲都反叛既你地唔知
香港人反叛起上黎係可以完全唔理其他野而專係同其他人企係對立面.
你地愈係激將自己友, 只係會愈減少自己既伙伴!

較早前未發生雙方暴力衝突之前我係其他post都講過,
除非搵到專業人士不定時偷襲目標, 否則對成個遊行唔會有任何幫助
依一小部份負責不定時偷襲既人,
只係用黎分散對方兵力同注意力, 用黎激將返黑警打帶走!
因此須要果斷, 腳力好, 夠狠夠辣夠團結等.
輕裝上陣, 最緊要係變裝能力. 唔好比小隊以外既任何人認得你.
當然唔係叫你係人群中咁用, 因為小隊係人群中係起唔到任何作用!
黑警可以無視你地既挑釁, 更加暴力執法繼續去打返d落單同唔敢衝既人黎發洩!
而唔係人群中, 又不定時出擊玩偷襲,
必要時引開警力令佢地無法集中, 亦唔須要攻擊性武器,
好似某d post講既咁, 你鍾意玩屎玩尿乜都得. 萬一被捕入到你罪, 最高可以判幾耐
用法會自由同安全過你地成立任何防暴小組,
因為裝備同人數問題根本防唔到黑警既暴力!

夢到依到就醒左.

中立撚
沉默即是助長

佔領後只坐唔郁，唱光輝歲月

關你地兩個咩事呢 睇唔明topic

又有人報夢給我了, 由於這次給我報夢的是個台灣人,
所以他叫我用台灣國語給那些有在看的台灣和內地人說道:

首先這條例假到爆, 沒錯他們說送犯罪者的部份是有理的.
但沒罪的被說是政治犯又該怎麼處理?
共匪老用這種白痴招數坑民眾真的好嗎?
政府這麼做就是內部已經被共匪滲透了!
政治間諜和情報組織連英美都有也沒什麼好奇怪的吧?
共匪的座右銘就是:
「不管你有錢沒錢, 『共』同來為政府累積資『產』!」
他們慣用手法就是刺激社會底層和基層民眾對富人的仇富心理,
讓他們站在支持條例的一方.

我想為商企們說句公道話, 假如商企都被坑回大陸,
不管他們有沒有犯法, 都會被坑回去.
然後那些站在支持惡法一方的人,
會因為商企的撤資或被共匪充公後,
房價持續高漲, 薪水福利將降格到最低劣的程度.
沒有了私營機構, 你們除了政府外就沒有任何別的福利了,
所以日後你們必須活在政府的腳下跪舔!
否則別說政府不會給你任何福利,
看你不順眼就給你們定一個政治罪犯引渡大陸!
像英美的話會有國會組織,
會有很多部門是獨立在政府之上或之外的. 相互間可以約束.
但在中國沒有, 他們就是獨栽政治!
法治社會是什麼? 他們明明是政治社會!

大家自己回想一下吧, 私營機構的福利一般都是真正的扶貧.
而政府的福利大多都只是生產總值上平衡的分配,
不管貧富只要公民就可以領取.
換句話說, 政府的福利只是在刺激社會上的消費力而已.
並不能改善或解決貧戶的生活品質!

當然, 這都是你們自己的選擇,
香港也好台灣也罷, 總有一天都是一樣的.
到時你們的選擇將決定你們往後和孩子們的一生.
活在共匪的腳下跪舔求食好呢?
還是自由自在憑自己努力創造未來好?
兩者同樣都有得有失, 分別只是一個須要跪舔; 一個憑自我行事!
一個有可能辛勤一輩子到頭來成了政治犯資產被充公人被消失;
一個可能成長不起來或破產但卻還有機會的未來!

另外, 台灣人也別瞎起哄, 香港不同台灣,
香港現在是民眾VS政府+警察機動部隊.
雖說港警總共只有3萬多大部份都輕裝上陣, 除去文職後更少,
但暴力衝突完全是不可能贏的!
因為香港有8支特種部隊包括速龍飛虎之類的都有重型武裝.
就算打得過, 香港石崗會有註港解放軍,
香港附近的深圳廣州, 皆有解放軍註守隨時可以入關.
從地理位置上就不可能!
台灣跟香港的情況完全不同.
麻煩你們別挑釁香港民眾與警方起暴力衝突.
在香港只有和平遊行可在引全球關注的情況下持續抗爭下去,
而暴力衝突只會讓共匪更強勢將霸權凌駕在本港的司法機構之上!
拜託不要再挑釁香港人以暴力去衝突謝謝!

之後我就醒來了.